有無人識警犬真係內疚辭職?

有無人識警犬真係內疚辭職?
如有,文宣組幫手出文擾亂警犬情緒
用例子打動班仆街,令到佢地每次面對示威者都猶豫,或者倒戈支持示威者(雖然無可能)

好仔唔當警犬

一打唔使找

有 。識有ap 諗住辭，望住佢本身好有正義感，真係好想幫到人，到而家佢而家望住啲9失控，佢好撚失望，身為佢個friend 都好無奈....
支持成立獨立調查委員會，唔好再比一滴墨水影響其他清水